沈日被人話係智障果個出聲明話自己唔係智障

原po:

聲明:

可唔可以唔好再貼d fb source?
就咁打斷野就想人del. post

沈日係沈月大佬？